# Kayura App



## Perkenalan

Project ini di buat untuk mempermudah dalam proses pemasaran kerajinan tangan

Kontributor dari project ini adalah:
1. 2015016057 Miranda Diah Adisti (A)
2. 2000016078 Addini Nurul Aisyah (A)
3. 2000016116 Nafissa Al Abida (C)

